﻿<br/>
<p>La convocatoria: {{nombre}} esta ahora abierta para inscripciones.</p> 
<p>Se puede registrar hasta el {{fechacierre}}. Para más información y para postular ir a:  <a href="http://www.emprendefe.org/convocatorias">http://www.emprendefe.org/convocatorias</a></p>

<p></p>